我們一定還會再見面的對吧

言い えない 想おも いがあふれてゆくだけ
今いま も 君きみ が 好す きだよ